\documentclass[12pt,a4paper]{mwrep}
\textwidth 15cm 
\textheight 23.5cm
\topmargin -1cm 
\oddsidemargin 0.5cm 
\evensidemargin 0.5cm
%\usepackage[a4paper, margin=6em, vmargin={6em, 8em}]{geometry}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{ctable}
\usepackage{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage{graphics}
\usepackage{hyperref}

\usepackage{algorithm}
\usepackage{algorithmic}

\usepackage{color}
\hypersetup{colorlinks=true}
\definecolor{mycol}{rgb}{0,0,0}
\hypersetup{linkcolor=mycol}
\usepackage{fancyhdr}
\setlength{\headheight}{15.2pt}
\pagestyle{fancy}
\usepackage{listings}
\lstset{
    language=C,
    basicstyle=\scriptsize,
    aboveskip={1.5\baselineskip},
    columns=fixed,
    showstringspaces=false,
    extendedchars=true,
    breaklines=true,
    tabsize=4,
    prebreak = \raisebox{0ex}[0ex][0ex]{\ensuremath{\hookleftarrow}},
    showtabs=false,
    showspaces=false,	
    showstringspaces=false,
    identifierstyle=\ttfamily,
    keywordstyle=\color[rgb]{0,0,0},
    commentstyle=\color[rgb]{0,0,0},
    stringstyle=\color[rgb]{0,0,0},
    %keywordstyle=\color[rgb]{0,0,0.902},
    %commentstyle=\color[rgb]{0.588,0.588,0.588},
    %stringstyle=\color[rgb]{0.807,0.482,0}, %\color{brown}
    numbers=left,
    numberstyle=\tiny,
    stepnumber=1,
    numbersep=5pt,
    captionpos=b,
    escapeinside={\%*}{*)}
}
\def\thefootnote{\arabic{footnote})}
\def\contentsname{Spis treści}
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}
\newcommand{\footfilename}{doc.tex}

\setcounter{secnumdepth}{2}
\setcounter{tocdepth}{2}

\author{Kamil Mielnik}
\date{27.V.2013}
\title{Bardzo skomplikowana i niewiarygodnie wręcz tajna operacja szpiegowska\\ \textsc{Projekt semestralny}}
%\lhead{\scriptsize{Metoda Forda-Fulkersona}}
\rhead{\scriptsize{\leftmark}}

\begin{document}

\begin{titlepage}
\begin{center}

\includegraphics[width=0.10\textwidth]{img/agh.jpg}\\[1cm] 
\textsc{\LARGE Akademia Górniczo-Hutnicza}\\[0.2cm]
\textsc{\LARGE im. Stanisława Staszica w Krakowie}\\[1,5cm]

\textsc{\Large Teoria Obliczeń i Złożoności Obliczeniowej}\\[0.5cm]

% Title
\HRule \\[0.4cm]
{ \huge \bfseries Bardzo skomplikowana i niewiarygodnie wręcz tajna operacja szpiegowska}\\[0.4cm]
{ \huge \textsc{Projekt semestralny} }
\HRule \\[1.5cm]

% Author and supervisor
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushleft} \large
\emph{Autor:}\\
 Kamil \textsc{Mielnik}
\end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushright} \large
\emph{Opiekun projektu:} \\
dr inż. Piotr \textsc{Faliszewski}
\end{flushright}
\end{minipage}

\vfill

% Bottom of the page
{AGH, \large \today}

\end{center}
\end{titlepage}

%\newpage
%\thispagestyle{empty}
%\mbox{}

\tableofcontents

\include{src/wejscie}
\include{src/algorytm}
\include{src/wyjscie}
\include{src/testy}

\end{document}
